我有個關於賭錢既問題

自古以來，賭仔都無好結果，只有開賭既人發達，賭仔都係輸錢多。

咁如果，我搵個賭仔，長期跟佢買對家，咁我咪發達？

LM

係長賭輸既機會大，$200贏到幾億都好，佢只要繼續賭點都有機會輸返哂，而只有佢輸到無哂錢賭唔到為止先會停。所以你長買佢對家去到最後佢一定輸，但你要有無限金錢同時間去同佢有限既金錢時間對賭。換個諗法你咪姐係做緊莊

買大細都有圍骰通殺啦

咁你咪姐係個莊

咩叫買佢對家？
賭波佢買贏，你買輸定和？
賭大細佢買大，你買細定圍骰？

賭馬、賭波有咁多個組合，點樣買到對家

咁無可能，用最簡單既百家樂賭去到最尾都只係個莊贏，因為賭仔都有旺既1日，個日同佢對賭你都輸到仆街

賭仔冇好結果嘅主要原因係莊家抽水
你買賭仔對家嘅同時你都會被抽水
所以無效

長賭必輸唔係運氣問題 而係機率問題

惡補下啲統計學同機會率先啦樓主。